羊屈狗單嘢證明香港真係唔適合民主

香港人民智太低，人云亦云，無可救藥

華人跟本唔應該有民主, 一個比黑人仲低等既民族, 點解要比佢地享受民主?

呢個真

學王歧山話齋, 中國人(包括中國香港人同中國澳門人), 只配用皮鞭抽, 死左都唔抵可憐